[小小虫] 是日靚福食 糖醋松子魚

因為有同事釣魚多得濟拎番公司
所以拎2條細鱗黎整松子魚

首先魚2條打鱗 真正既話要2,3斤大魚好啲

開邊唔好斷魚尾位

2邊開柒哂 真係好易斷 盡量唔好開到最尾

改走埋啲腩骨

跟住打直切唔好穿皮 再45度角橫切
整啲格仔出黎

準備蛋黃 加啲鹽俾啲底味

準備一盤生粉

搽撚勻蛋之後 好小心咁上滿生粉

好小心咁輕手拎住魚尾落去炸 定型先放手
(唔好介意 換油前黑黑地炸埋唔好sai 唔想開中鍋炸）

炸到熟左之後輕力拎出黎
一來等油溫升番先脆
二來整好個醬汁先再最後炸到脆
(依個moment 仆街喇 唔記得自己改早左5點半開晚市 跟住勁快手埋尾算）

老豆secret recipe
趕時間無影 同唔小心整太杰

成份有
蒜蓉
白醋
茄汁
糖
鹽
生粉水
有青椒，辣椒更佳
白醋同茄汁1比1 超酸超正 怕酸加水

廢事未食得林哂 個汁onside 算
結果成班做到11點都未得閒食

係咁

樓主而家餐廳開係邊

在你心裡

上面唔係我話自己開柒左
我係唔小心講左粗口咋

九龍塘區

以前開係荃灣個陣仲讀緊書 略嫌貴
而家出黎做嘢自己搵錢 想去試下

多謝你呀巴打
tg 我
seafoodpeter

正

D花切到咁好明顯新初學來喎
D糖醋汁太杰好似漿糊

走糖醋得唔得

介花求其左d喎
不過自己食就無乜所謂

老實講

練練把刀

你開到爆曬

似可樂多過似油，多謝你以後唔出街食炸野